好撚想死，真係好撚想死

點解我老母要生我出黎
話要負責任？

由細到大，無老豆，寄人籬下，
請印傭都比個印傭打。

寄人籬下嘅時候，係我阿媽比錢佢地照顧我咁，
果頭家離左婚，但果家人個老豆仲係到住，
記得有一次，佢叫左我入房，然後叫我錫佢
其實我好唔想，但細個真係唔識反抗
好彩佢老婆之後叫左我走
又試過玩我，叫我就咁食煙(無點煙，就咁咬)

因為無老豆嘅關係，我阿公好憎我，
唔知覺得我嘅存在害左我老母定點
加上我係外姓人，所以一向對我好差
成日去飲茶都特登同啲侍應講我係外孫

我阿姨，佢有cancer，唔知佢覺得我無老豆，佢有義務教好我定佢食完藥做完化療心情唔好
成日搵我黎出氣，一係就無視我
細個都要睇下佢係咪入左醫院先夠膽去我阿婆度玩

可能講完呢句我要落地獄，不過唔緊要
佢過左身我先解脫到。

然後又到我舅父，可能又係覺得有責任教好我，所以好嚴厲
又屈過我夜媽媽打去佢屋企，但事實我無
然後全家又屈我講大話

好記得我舅母話過我一句「都唔知你阿媽生你出黎做乜」
其實我都好想知...

到左小學二年班，明明有個女仔同我好岩玩
但佢為左同另一班人玩選擇排斥左我
小學二、三年班都係無乜朋友咁過
又成日比啲miss針對，從來無離開過「曳人組」

去到四年班搬左屋轉左校，先終於識到新朋友
開心好過返啲。

記得小學六年班，又係比成家屈，
之後我好激動，拎左把生果刀衝入廁所想一刀隊落自己個心度。
但又要怕痛，最後我就無做到傻事

去到中學都幾開心，所以無咩可以講

但入左鯨大之後，發覺自己好多野都跟唔到，學業一團糟。
初戀都因為我犯錯而離開左，咁其實果次又幾抵死嘅，但之後都唔開心左好耐，一直自責，後悔
又有尋死嘅念頭，不過都無做出黎

之後我問過好多人，究竟我要同一個我鍾意嘅人一齊，定係對我好嘅人一齊？
大部分都係答我後者。

之後我識左兩個男仔，一個鍾意(A)，一個無咁鍾意(B），
我比左好多signal我鍾意果個男仔，但佢都無動於衷

然後B同我表白，我初時有婉拒，
叫佢諗清楚先一齊，又話佢大我太多，
但佢都係抱住試下嘅態度，就同佢開始左。
可惜唔夾真係唔夾。

然後我A又同我朋友講對我有好感。
之後我就同左佢一齊。
兜兜轉轉一齊左，當佢知道我同過B有關係，
因為呢件事就成日講分手，覺得我點解當初唔揀佢
覺得自己係我second choice，但明明我比哂signal佢，佢無去馬。
再者我同B當時係情侶關係，有發生過關係都好正常

但就係因為咁，成為左佢心中一條刺，
我地日嘈夜嘈，無錯，我真係好鍾意A，所以點嘈都好，我都會挽留。
當我挽留佢嘅時候，佢就好狠心。
當我想放手，佢就會令我心軟。

有一次，我搵A嘅朋友(N)傾訴，問佢我應該點做。
A有同我講過N專食人地女朋友，
但我為左想知我可以點做，我根本無諗咁多野

然後A覺得我咩都同哂N講，因為咁嬲左我
唔聽我解釋，同佢朋友用盡所有侮辱性說話鬧我
講到好似我比帽佢戴咁

跟住我上星期因為受唔到壓之下，就係屋企上吊
然而A知我想自殺就報左警，最後我留左院觀察兩晚
係醫院，我想搵A傾計渡過果晚，但佢block哂我所有野。
出左院之後，我都想搵A傾，但佢話唔愛就唔愛。
究竟係咪我高估左佢對我嘅愛？
定我同佢曾經有嘅快樂係假，導致佢一啲留戀都無？

要死嘅時候，家人從來唔係我第一時間諗到嘅野。

真係好想死，夜媽媽諗返起A對我嘅好同差，就好想離開呢個世界，想解脫。
睇左好多自殺方法，無一個係唔痛。

點解人類設定咁多錯誤，連想quit game都咁痛。

從來成功既人都要面對好多唔好既野 生命中並唔係得一樣野值得你留戀 珍惜自己 不如停低睇下自己

細細個咁多問題都無點想死

反而而家咁樣比人拋下，真係好辛苦

我知時間可以幫我渡過
但我怕要好耐，怕我過唔到
果種未知嘅感覺都好折磨

唔好死啦 一日未死都仲有大把機會 祝你搵好多錢 有好人生啦

打過去撒瑪利亞又無人聽

有朋友可以傾訴，但傾完又點？

啲負面情緒會影響到人，咁不如自己承受算

我都好想Quit game
要扮正常真係好辛苦

我呢啲人賤命一條，多我一個唔多，少我一個唔少

有時我會諗，點解個社會咁反對自殺，要宣揚世界係好美好嘅觀念？

因為佢地唔想咁多人死，唔想無左咁多勞動力。

係 返工返學要扮正常 其實個腦不停諗緊

樓主快撚啲死

不過要死死遠啲，唔好整污糟啲地方

我每隔幾日or一星期就google自殺方法
我無同人分享我嘅痛苦
因為我知無用，唔會改變到任何野

但就每一日都要扮正常

可唔可以搵個人殺左我

上次吊頸好辛苦，唔敢再吊喇

Search黎search去都係果啲野
我好過一排，但今次分手原因太說服唔到自己，所以又開始有自毀念頭

一想起再累也是要做人 我的思緒便崩緊

究竟有享受過愛然後失去既人慘D，定從來都冇人愛冇享受過愛既人慘D？

前者
我好多朋友無拍過拖，無比人愛過，永遠樂觀開心過我

細個過得咁辛苦都捱過左
依家大個都唔洗靠班親戚啦

再講 你都有人鍾意
咁都要自殺
叫我依啲毒撚情何以堪

你為左條仔自殺好on9
周街都係仔啦

痴線,唔好啊

樓主你仲讀緊書?

毒撚孤獨終老最慘

分手又沒家人/ 朋友支持 真係好好難過...

但都係人生必經既階段，每個人都有好難過既時候，真正開心人生既時間大約係5% ，知道你好努力了，我好明白

喊出黎會舒服d，活得更加好，證明比班仆街睇 沒你我仲更加好

我唔開心會聽呢隻純音樂 希望幫到你

我都知周街都係仔，但莫道我在選擇人，人亦能選擇我
我對佢地無興趣，佢地對我都無興趣

自己攞過個心出黎，想好好愛人，想長相廝守，想白頭到老
但換黎咁嘅下場

係 有返part time

樓主唔好死住

可能係你仲未遇到姐，唔好因為一棵樹放棄成個森林啊

世界咁大 點可以因為一段關係而決定自己生命
宜家講太多都無用 不如揾啲嘢做下 分下心
到時候 睇返轉頭 你就會覺得自己宜家咁對自己係好幼稚

男人最驚就係女人要生要死
因為佢會唔知你有冇下次
所以好多時候都會斬纜

咁點解仲要繼續生存？

其實人生既意義，唔係剩係屋企人/男女朋友

唔好死 捱埋少少就出頭天 我未追完post 只係睇咗少少 唔好怪我咁衝動撚衝出黎留言
但真係好多事過咗之後回首就一笑置之
既然已經捱過咁多 之後有咩事都一定難唔到自己
追埋post先

跳樓，怕死相核突，唔想死無全屍
吊頸會失禁加好辛苦加死相核突，而且要掙扎十幾分鐘
食安眠藥，會令所有嘔吐物填充肺部，其他地方，有意識，都無能力去阻止，只可以苦苦掙扎
燒炭/聞氦氣，又係會好辛苦，後者仲會令全身變豬紅咁嘅色
跳海，又係要好漫長先死到，又係要掙扎好耐好辛苦

點解香港無安樂死？

我知，但真係傷痕纍纍，好怕自己支撐唔到了

因為你連自殺都冇勇氣
所以你就要繼續生存

係，所以細個嘅痛楚而家已經無咁深刻
初戀失戀而家彩返都係一笑置之

但自唔自殺，就係睇果一念之間

你有無信仰？
搵人傾，你都預咗未必完全明白你

為左尋找快樂，為左自己好好過呢段人生，任何事情同體驗都係一種經歷，想自己人生感受過唔同既野 ，想見多d呢個世界（如 旅遊），有唔同既感受
因為有我既存在，呢個世界每日會有一點不同

咩係鯨大 between 你係咁嘅環境都讀到書已經好叻叻。20幾歲人受過咁多磨練，咁都捱到，上降大任於斯人也，必先... (Too long don't write) ，都打左咁多boss先黎棄game, 咁咪如浪費

我唔會叫你唔好死，因為人應該有選擇權
亦覺得自殺無問題
但周街咁多仔，要搵另一個好易
呢個係一個可以改變嘅困境

如果你可以做到唔理人點睇,走去自殺既,咁不如試下quit左佢,打份工自己搬出去住啦.

你要做既唔係離開世界,而係離開你有既圈子,甚至離開香港.
如果你真有決心可以做到自殺咁絕既話,換個電話no. 搬去第度,搵番自己既目標仲好啦.

無，試過搵人傾，果個人調返轉講自己野
一個就勁主觀，一係就未聽清楚就發表意見
又要再解釋返，好攰

搵錯對象 都係好濕制
耶撚大部分都幾煩

公開大學=鯨大
鯨魚唔係魚，公開大學都唔係大學嘅意思

有冇試下睇書？
或者去戲院睇下戲？

有

外似好難幫你走出 靠自己啦
我自己會聽歌

其實你見到呢度咁多人回你，就知其實呢個世界仲有你既位置。

呢一個禮拜係我人生中最唔開心嘅一個禮拜
以前有自殺嘅念頭，都未會做到咁

Btw 岩岩食完感冒藥，好眼訓
訓先，大家唔洗擔心，潛水唔係死左，只係訓左

記得有個男性朋友分左手，打電話比另一個男性朋友傾訴

我分左手 好唔開心
靜左幾秒.. um 堅強d ！
我想死啊
.... 堅強d
點解會咁架
嗯... 堅強d

Loop左十幾次左右 終於忍唔住cut左線

唔係 唔好死住 你聽我講先
呢刻你覺得俾人扔低好慘 你可能覺得自己最愛就係果個人 但而家仲後生 係咪？仲讀緊書 點解咁快困死自己 既然唔啱既咪放手 唔好留戀係人生其他過客度
亦唔好再因為其他人而傷害自己
因為當你搵到真正既白馬王子，你會後悔當初為過其他人做傻事
你而家要做既係好好咁養好自己身體同情緒 好好咁對自己好好咁愛自己 做自己鍾意做既野 唔係叫你去死 係去玩下
處理好現有既關係 去就去留就留
唔係既就開開心心肥肥白白咁過日子 終會遇到適合人選
我唔識講野 但真係。。過咗就會冇事 好唔好？

多謝你地

有冇咩感想？開心左？冇感覺？

btw好難明
樓主你男定女

講起書，我借過一本我好鍾意嘅書比我前度
唔知佢而家點處理

書就個人活動，睇完都會諗起嘅
睇戲都係同另一半睇多

聽完我fd講
我心想 屌你老未 打比舊石頭都沒咁嬲

女

除左同情你既遭遇

活下去好艱難

感情事好快放下

一個人活都好好架

我訓先 多謝大家

本來仲打算會有人落井下石

咁呢兩日有冇再睇書同戲？

前度既野，通常都係搵個角落收埋，一唔係就還返俾佢。

我講咁多都好似好廢話咁但係每個人都有過自己既辛酸 過往既經歷先造就特別既自己 樓主你睇開啲 我真係唔識講
過咗去就冇事架喇 喊完諗完處理完啲事就好好咁繼續過日子啦好嗎？

早抖
夜晚比較好
其實好多過來人 所以都明白你既感受

無喇，呢兩日感冒個人溫溫躉躉咁

生命滿希望

唔係 好有用 一啲都唔廢

分手同病 個人情緒會好低落 好正常
再加埋黎m就生不如死啦

咁就好好照顧自己，等個病好返先再諗下一步la~

有需要既再返黎連登有好多support

不如試下畢業後去working holiday

樓主 唔知講咩安慰你好
不過真係唔需要用死去解決問題
試下同其他人講下你依家要面對既問題
或者大喊一場
你大個女喇 唔好怨天怨人 連自己老母都怨埋
你依家應該做緊 係活在當下 諗下有咩方法去解決個問題 而唔係成日都求死

我知上面堆野對你黎講 可能係難聽過粗口
但亦都係事實
利申 以前成日都想自殺 搞到身邊每個人都好驚好擔心 我真係唔想見到佢地咁 於是做左好多野 踢走負能量(有時生活上有d唔愉快 都會唔開心 但已經無以前咁唔開心了)

努力 你要靠自己繼續活下去

都好似就快黎
唉 好撚驚黎m果時仲sad仲捱唔到

我fd去完食左女

但都有2 個毒撚沒著落，日日種田 唔係咁輕鬆

蒲公英不會飛 靈墓裡伴你於一起

有拍過拖既人永遠都話失戀慘，毒撚永遠都話冇女慘
所以我覺得毒撚慘D
係有之後變冇慘左一種倒退，但係從來都冇慘在一種無知
就好似係二世祖家庭破產同一出世就係窮撚咁樣
我覺得有享受過永遠都勝過冇享受過

樓主 相信自己終有一日會幸福
而家先咁後生 唔會成世都咁慘架
以前感情嘅事 唔好睇得咁重
上天自然會安排屬於你嘅人係身邊
加油呀

鐘唔鐘意食野？
食完自己鐘意食既野會好開心
食多d朱古力都有幫助

P

食唔食到女 將來有無 呢啲我真係唔關心
講真要搵個新嘅唔難
但要搵個新嘅 又鍾意又夾嘅真係好撚難
萬中無一

不
你要記住 就算依個世界無人愛你 無人對你好
你都要對自己好 要更愛自己
只有自己先會陪你走到最後

Born alone and die alone

樓主你得嘅
柳暗花明又一村呀

可以咁講 但一個人都可以好好
有咩問題 有好多人都係無人錫 無感受過家庭溫暖 識好多朋友 都係單親 甚至屋企有好多問題 難聽講句 有屋企=無屋企

但人地都可以好好生存落去
咁點解你唔得？你未試過又點知自己唔得？

你細細個無依無靠都捱得過 宜家環境有轉好你仲想死？
你有冇諗下呢個世界有幾多野你未探索過 有好多人你未識 人冇話冇左邊個唔得 最緊要搵到自己既價值 呢一刻可能你覺得自己好慘好冇希望 但我相信時間一過左你回望返 你會覺得宜家既自己好白痴好on9 為左一個人嗌生嗌死 呢個男人hurt到你咁深咁絕情就知係唔值得你愛 點解你唔諗下自己身邊既好朋友知道你死左會有咩心情？ 你仲後生 日後既日子會點冇人知 但你只要正面d去面對 一定有更多好既經歷 遇到更多好人 遇到值得你愛既人

曾經好似你咁以為乜都冇哂 但宜家諗起覺得自己好on9

我之前勁撚sad都係咁想，但我心想 d垃圾廢老廢叔都搵到 ，我有頭髮又後生 唔撚係會沒？

跟住成日同朋友講我有咩唔開心，講一講其中一個愈講愈岩傾就

有緣既吹下水啦，我岩岩都經歷緊人生低潮，咬緊牙關捱佐年幾，眨下眼好快捱完

一念之間呢個字真係幾準，有好多事你個刻會認為係無解，但其實真係無野係敵得過時間。
我認同有D事真係無得解決，但係你係咪真係咁重要一定要解決呢？可能我既講法有D事後孔明，但係你個人抽離D諗過多一年半載，我仲會唔會咁著緊呢件事呢？不過我又唔係暗示你一定要放棄，我有陣時結論都係我唔解決佢就一定會後悔，所以又鑽翻落個問題度，但係起碼我抽離過，睇既角度起碼闊D呀。
仲有好重要既一點你睇漏左，點解你要quit game而唔係restart呢，好似你脫離小學上中學情況好D一樣，換個圈子咪得囉。我見你環境仲有彎轉，其實已經幾好。
btw鯨大同學仔

其實好多人唔太識安慰人， 所以有時有d唔岩聽唔好放棄
一直搵人傾 搵到個岩傾為止

樓主好負，不過睇得出真係無左個精神寄托。人生存係好攰，有時都唔知為乜。但我覺得你仲讀緊書，仲細，未揾到自己既追求。世界咁大，咁多靚既野，你會唔會想親身去睇下。
我自己都好似為左人地而活咁，或者身為男人既負擔就係唔同，但我都想為有更好既未來而努力。希望你都可以咁諗。

請支持爭取安樂死

鍾唔鍾意Shiga?

試下比啲目標自己 去衝
做到有成功感 失敗當上左一課
心態會好左

雖然係好意，但係D安慰說往往係最無需要既說話。
過往經驗話我知，佢搵得你講即係信得過你，你乖乖地做專心既耹聽者已經好夠

唔鍾意

依個我好明
果陣以為同ex 可以長長久久結婚生仔
最後都係嘈交分手收場
之後一路都只係想搵番同佢一樣既
但真係好撚難搵
好運既係
事隔左就黎三年 我已經放低晒

其實自殺我都有諗
老母係我細個就因病過身
老豆有心臟病
有一個家姐但關係好差 好彩已經嫁人
我諗到時老豆死埋
自己都會跟住自殺

一向都支持
其實自殺呢個行為真係無話岩定錯

絲打你都好堅強

希望你等到冇人會為你既死感到傷心先考慮

睇完根本好少事
不過人有時諗唔通就諗唔通

臨訓見到

睇下文睇睇下會發現好多人慘過自己
當見到好多人慘過自己既時候 可能會好過d
可能會覺得自己都唔係咁慘姐

睇下新聞 見到好多仆街仲快樂生活緊
見d仆街/仇人仲未死 點可能死先過佢地呀

樓主真係要搵多d野做下唔好比自己亂諗野

有d野可能而家覺得好重要
但其實過左段時間再諗可能已經唔同哂
唔好諗埋一邊阿
如果攰就抖下
之後就繼續追求你想得到既野
仲咁青春 痛過反省過就會慢慢成長
幫自己換個想法
再乎只有在乎你既人 經歷多d唔同既事 豐富自己既生命

btw我都係鯨大 樓主yr幾咩科

Year3 電影

係好危險的
因為你咁樣quit game係輸得最慘

死左 可能會解決到問題 只是可能
生存 一定會解決到問題 係一定可以
世界之大 行出去睇下 有好多好多的野你未睇過
人文歴史 世間文情
更何況本來無一物
有好多野你都唔需要靠人先可以行落去
錢財身外物 感情更係 父母說穿也只是一段關係
當你覺得無野值得你寄託的時候 當你想死的時候

記住
你依舊擁有你自己
為左自己去活
自己先係自己的生存動力
自己好好活著 就係你出生的價值

阻你一陣，可唔可以填埋張器官捐贈卡先死

一早填左

你會唔會返入醫院抖下先？

唔喇 入醫院先抖唔到

望到鯨大先知係你 仲以為男仔黎
其實你而家都淨係煩感情野 細個既野的確對自己有好大影響 但都已經過去左 我而家都好少諗細個啲野
人一生真係有好多野值得自己去追求 大啲望返轉頭愛情其實無自己想像中咁重要
人一世物一世 幾歹都要活得痛痛快快 遲啲我都扔低香港啲野去踩單車 都只係做自己想做既野姐

聽說自殺者淨係得眼角膜用得番

Why?

點解

你讀電影咁睇hacksaw ridge
睇下對你有咩意思

啲姑娘講野好大聲
啲阿婆又出出入入咁

同我地分享下好嗎？

好細個成日比呀哥打，變到好識睇人面識（好似係…）
無人幫到你，得你幫到自己
我係咁同自己講

加油

但係我唔認為個個人都有足夠既智慧知係咪真係有需要行駛呢個權利。
特別係行駛左就無得翻轉頭

Timing

人生仲有好多好美好既事等你發掘

我媽上兩個星期走咗，先得46歲
人生立即無晒寄托
我準備呢幾年落去陪佢了

醫護人員講的

珍惜自己
時間沖淡一切
你咁年輕大把世界
唔好為一D唔珍惜你嘅人做愚蠢嘅事

做人有時候就係咁㗎啦
個刻睇唔開 就點都睇唔開
時間 係最好嘅藥物
好彩嘅 咪捱得過囉
唔好彩嘅 就bye bye la
你上得連登呢到訴
代表你仲想生存啦
起碼條救命繩你唔會自己割斷
希望你能夠爬得返上黎
或者 遇到一個能夠拉返你上黎嘅人

愛情嘅嘢
吃不到的葡萄
聽說都是酸的
得不到的感情
記憶卻說
最甜 林夕
將好嘅嘢就放係心裡邊啦
唔好嘅就由時間去沖淡啦
共挽之

不如自貼招男友
呢度男多女少
找到下一個更好的機會好大喔

呢段時間係好難挨
唔好屈住自己 揾d長輩傾下計可能會好d
加油阿！

過多十年你就會發現自己曾經因為呢件事而尋死好on9 早d訓啦樓主 夜媽媽最易亂諗野

仲有1年 有咩係u想做既想玩就做啦
雖然ou都冇咩野玩

堅強依啲迫出黎
我好少同朋友講自己野
都係自己喊完第二日照常變番正常人對人
我只係想老豆趁仲在生開心啲
努力賺錢比佢去多啲旅行玩下
自己又去下
我唔保證我老豆突然心臟病發死左
我仲會堅持到仲捱到下去
我諗真係跟埋一齊死多
所以趁有時間 不如製造多啲美好回億
或姐咁 可以拯救下自己

你細個咁難捱都捱到
點解到大個有能力既時候就話想放棄呢
情傷係好痛，好難過
我初戀比人帽左我都有諗過死，但而家睇返真係一笑置之
時間可以沖淡一切，無謂為左一個傷害你既人去傷害自己
世界好大，當你以為自己係最慘既時候其實一樣有好多人慘過你
與其望返轉頭不如重新出發，你前面一樣有好多條路等你
天無絕人之路，只要肯花時間一定會搵到個適合自己

我又唔同意
就係佢來自一個破碎家庭
又曾經被人性侵犯
更渴望愛情
而家男友因為佢自己on9搞到佢初夜俾左第二個而分手真係好難接受
好多破碎家庭出身的巴絲都會特別渴望從一而終

樓主在嗎？

係咪即係呢單？

同現任由六月認識，十月尾再一齊。
然後係七月尾嘅時候，因為有個人對我好好而接受左佢
其實當時對現任都有好感，可惜佢唔嗲唔吊，我擔心同佢再無發展機會
難得受過初戀之後嘅情傷，又有人對我咁好
最後我接受左第二個，打算有人對我好，就算唔鍾意都可以忍一生一世

其實心裡面一直有現任，但奈何已經有另一半，所以一直都希望現任快啲追到第二個，等自己放低
加上當時現任又講到自己唔想負責任 所以唔拍拖
對佢一直都好無信心
又講到自己對第二個女仔有興趣，就覺得自己應該疊埋心水放棄(事後先知原來佢話對第二個有興趣係想試探我)

然後去到十月中，現任終於按捺不住，向我朋友表示佢想追我，同為之前唔嗲唔吊好後悔⋯⋯
其實我都考慮過好多問題，包括佢係咪真係咁花心，真係咁不負責任
最後都係同第二任分左手，再隔左一個禮拜先同現任講分左手，順利成章就一齊左。

然而，現任未拍過拖，對我過去兩位亦非常在意，因為比初戀傷害完，又花左好多時間先企到起身，佢一直懷疑我對初戀係咪念念不忘。
(事實當我知初戀係我要生要死時攬住第二個風流快活，好快就放低左)
佢一直都因為咁煩左好耐，都因為自卑，成日諗自己係我心入面嘅地位
但其實我係最鍾意現任(講緊三個入面)，都唔介意佢外表比唔比得上邊個。
因為佢都對我唔錯，除左因為啲on9野亂諗

然後，琴日佢問起我同初戀嘅事，再問起關於性嘅事，知道我同第二任一齊三個月入面都發生過關係

當場係我面前崩潰，覺得我點解唔係鍾意第二任都可以同佢發生關係

然後就要同我分手，我勸左佢好耐，都勸唔掂，佢答案都係唔知仲同唔同我一齊。

其實而家係咪已經無野可以做到

我係20歲絲 o3
佢係22歲巴 o1

瞓覺都講聲好喎

每天波拆都係上天俾你成長既安排...

有冇睇過倚天屠龍記？
你要仔細認住d 人既樣，
一個個搵佢地報仇，
記住君子報仇十年未晚。

啲親戚 問候兩句

苦只有自已先可以承受，你嘅角度佢地一世都唔會明

明明係我老豆累死佢，個個都叫我原諒佢

聽到就把鬼火

Details

你理得人點睇你 點對你
關佢地咩事
你既人生係你架
諗下係呢到你有咩想做
唔洗對任何人負責任 除左你自己

你仲有我

係

無諗過要報仇

之前講左食完感冒藥好攰訓陣

唔關初唔初夜事
佢未同我一齊我之前已經知我唔係處
佢係介意點解我最初無揀佢

咁點解佢最初又無捉緊我

真係做呢個決定嘅人，係好絕望先想做

呢個世界大把野玩，試下做其他野啦，唔好成日諗住點死點死

大部份自殺都係一時諗錯，過左啖氣就覺得好小事
如果可以安樂死，咁呢班人就會死得好唔抵
尤其中學生拍拖分手 要生要死個班

無咁嘅動力

唔想放太多負能量比朋友
又或者有時佢地講嘅野都係重重復復，
大家都嫌大家煩

我嘅人生係我自己，所以先唔想繼續落去

時間係會沖淡一切，但唔知要幾耐
同埋而家真係好難捱，加上對果種未知嘅不安感
真係果一念就死左喇

我未試過呢種感覺，不過我諗一定好痛...

我都有比人打
不過我寧願比人打好過語言攻擊我

真係無力喇，咁樣傷害完我就走左去

有仔仲同狗公見面

鍾意A又唔同A直接講 仲要俾B屌埋 自己攞黍架喎

黎

我直情問佢有無發展空間
但佢話：「er呢...就唔係無嘅。」
都有透露過有人追我，但佢仲當我朋友咁
而且佢都係去到八月尾先開始更鍾意我
但都已經太遲

我無同過N見面，只係inbox傾

你怪自己黑仔 不如怪條友(A) 自私好過啦，

你唔係呀嘛？
少少感情問題就想死
如果小時候既你見到你而家個死樣實屌到你上天花板

有怪過佢自私 但怪完又有咩用

都唔係少少

當局者一定係話自己最慘嫁啦，分手大家都試過，捱過幾年諗番轉頭，又覺得原來自己係識得去愛去，而家就更清楚可又點去愛而家嘅女女啦。
樓主都黑左半世人啦，仲有可能比而家更差咩？既然都諗到自殺呢一步，不如就試下做一啲自己從來都冇做過唔敢做嘅嘢，每日都試一樣，試哂啦，都覺得唔掂先再講啦。
邊撚個話冇人愛就生存唔到嫁

你覺得好大件事但係係第三者黎睇真係小事一單
你鐘意a但係又同b一齊
但到a鐘意你就飛撚左b同a一齊
老實講b仲慘過你 你只係岩岩好
明無？
除左我覺得你細個好慘之外都無乜可以怨

咁點解當我明示都出哂面，佢唔把握
要兜咁大個圈先黎追我
然後又因為我當初無同佢一齊而分手

本末倒置

我承認我有唔岩 但都無用 佢要自私 係唔愛就唔愛
不過而家怪邊個都無用 已成定局

食完感冒藥等自己眼訓啲 再燒炭應該無咁辛苦

珍惜生命呀

開始時捱一些苦 苦過後更加清

妳都諗幾多野

Btw 有時候男仔都會驚做兵或者玻璃心而呃自己； 有朋友試過個女仔獨處上埋佢張床都係傾咗成晚計話普通朋友啫。

結果今年結埋婚

請珍惜生命呀
我每次想救人但都救唔到個種感覺都好難受其實你死咗 你身邊嘅人仲傷心過你

咁係妳份人悲觀啫

多謝呢個post安慰過我嘅人
無諗過自己想死 都咁唔瀟灑

感情果part係你自己處理有問題，不過可能同你細個既經歷導致。

不過一切都係因果，你既業力深，就需要智惠幫你自己脫離苦海。不論點，自殺都係唔啱既

唔好拍拖住
等自己成長下先
認真審視自己，去搵樣興趣，識下朋友

其實已經好明顯呢啲唔係愛
你放低佢會好過好多

根本唔止我處理有問題，佢都有，但佢就將所有推哂落我度
然後拍下囉柚話唔愛就走左去

成日幫佢諗藉口，覺得佢初戀唔識處理好正常
但越諗越覺得，佢一直以黎話好愛，其實唔係
佢只係鍾意我帶比佢嘅快樂，所以當我帶唔到快樂比佢嘅時候
佢就要離開，高估左佢對我嘅愛

個個都係叫我放低 其實我有時都浮浮沉沉
不過如果咁易放低到就好 真係果一念之差已經可以搞出人命

你同N傾過呢啲野點解A會知道?斷估都唔會係你自爆掛 即係N講俾A聽你條女搵過我話你咩咩咩咁?
呢啲野要小心處理 尤其仲要搵男友既朋友講更加要小心 要清楚人地咩人先好講
其實最好就唔好咁做 分分鐘背後俾人玩一餐笑一餐都未定
樓主太負 我覺得有能力出走一下都無妨 可能會有新既體會

即使當日再痛 再絕望 再痛不欲生
一年後 兩年後 甚至十年後回望
原來並沒有什麼了不起 笑話一則
只是 當時的痛 在當時實在很難承受就是了

我覺得要move on啦
呢段感情已成過去，無論點都好，傷心完要重新出發

利申： 過來人，大把賤女人騎牛屌馬，但亦都有好好既女仔

我無嫌過妳煩 只係我每講一句野我都要諗過度過 我怕我只要講錯一句野 會令妳更易諗埋一邊 妳真係唔好做傻事 by一個24小時stand by等妳既肥仔

唔知樓主男剩女
但係都講聲我愛你
加油呀
你唔係得你一個

小妹妹 你仲細 少少野稔唔通你就會稔死 唔好咁傻啦
你要記住有D愛情註定就係悲傷既結局 冇野係絕對架 如果你仲愛佢 咪再同佢傾多次 如果真係冇希望 就唔該你企返起身 企返起身比佢睇 企返起身比你由細到大都睇唔起你既親戚睇 唔好因為一個男人 放棄左你 就係度自暴自棄 就算你冇左佢咁又點姐 又如何
唔好為左一顆樹葉 放棄左整片既森林 冇左1個自己愛既人係痛苦架 但係唔好因為失戀 而唔記得依個世界既美好 小弟都失戀過 又如何 一開頭的確叫苦連天 但係最後都係要為自己而活 因為條命係你自己
失戀只係證明對方唔屬於你 冇咩好傷感 而係依個世界上仲有好多好好既人只不過你暫時未用心去發現姐
送你一句 活得自信d 開心d 將最好既微笑留返比傷你最深既人 加油 相信你可以的.

死亡遲早都找你切勿憑自已
千祈唔好做傻事阿樓主

樓主，試下行開下，自己一個去下旅行，見下其他人同事物。
去唔到遠 可以去下近既
唔好將自己既價值被其他人評低
樓主, 人生無野係一帆風順
好似前面巴𢇃講，捱過左望返轉頭就會覺得呢D野好傻

依家係好辛苦，
但係 樓主，winner keeps on going
唔好放棄，唔好放棄，唔好放棄

絲打 我明你呀 我同你經歷都差唔多
我ex都係我最難受最需要人陪自殺不遂既時候同左第個一齊 block晒我所有野 分手果日因為我想挽留佢捉住佢佢就報警拉我

但我好好彩有個朋友及時出現無時無刻陪住我安慰我 所以我都捱左過黎 你都要加油呀 唔好比負能量圍住你轉 如果冇人陪你 可以試下搵我傾計 自己一個淨係會鑽牛角尖架咋 加油

活著就如同死去
係你嘅狀態
但代唔代表你就應該死?唔應該。

我確實睇到你好慘,好似命運一路玩緊你。
問題在於,內文我亦見到你一直隨波逐流。

你可以將你嘅經歷詳細寫出黎,唔洗多,一次就夠。
然後重新睇一次,你會發現,你有好多好多野未做。

你還未活夠。

攰?為時尚早。

從你篇文我只睇到由頭到尾產生既問題都係因為你(感情果part), 包括你上吊都係因為自己唔識諗，不論A 定N 都冇責任。事實係點真係得你自己知。

過多排 唔會再咁愛a架啦
捱捱下又捱過 唔好成日諗住

歡迎搵我地傾吓計

咁你男友仲on9
咁緊要你同第二個上過床
就算你去年無風無浪同佢喺埋一齊
(即係無B介入）
睇怕佢都會日夜為你唔係處女而嘈
唔好怪自己
或者過幾年佢會知道而家佢幾on9追返你

你估係人申請安樂死都即批咩？

唔好呀，死後世界更慘

絲打

唔好燒炭，唔好自殺
一齊搵高永文爭取安樂死好嗎？

好事黎
一日唔死你就可以反敗為勝

唔會喇 佢而家好嬲我
佢話佢唔係介意我唔係處
但介意我揀第二個又唔揀佢
跟住又揀佢咁

咁佢自己seven在先
唔通等佢？
between 有無諗過搵番B?

無啦，搵返B太衰，對B唔公平

好過死喎

希望幫到你

Agger

香港， 死是重福氣。
好似火光，一熄就幻滅

我唔識點安慰人……只可以同你講一句 堅持阿

追哂所有Post
睇得出絕大部份人回Post都係希望樓主唔好自殺
但有好多我睇完，覺得其實好刺激，容易挑動到想死嘅人嘅神經
老實講，我唔知點同樓主妳講好，因為我都係同類嚟
不過我比較好彩少少，有一個同自己好似嘅朋友開解自己

人生會有低落嘅時候，喺呢個時間係好易有自殺念頭，甚至執行埋
因咩事而自殺唔係重點，唔同事對唔同人有唔同價值
你可能冇咗份工會去死，或者因為周身債而自殺，我亦可以因為一粒糖而死
其實自殺唔係一件事就可以引發出嚟
而係從小至大嘅經歷日積月累，又發生咗一件「導火線」後先會選擇去死

我唔知樓主係唔係，但我係對人好敏感嘅人嚟
又會好自然咁諗一個人做嘅某啲舉動係咪有咩含意，俗稱諗多咗
不過可能因為咁，我都好習慣留意其他人
而我留意到嗰位開解我嘅朋友其實好多時都係唔出聲等我講
雖然睇落乜都冇做，但其實咁樣已經好足夠

我從來唔覺得自殺係錯，但我好在意一個人自殺係咪已經諗清楚
一個諗得好清楚而都係選擇自殺嘅人，我唔覺得自己有資格阻止佢
如果呢個已經係佢可以諗到同做到嘅最佳選擇，咁我憑咩阻止佢？
如果我去阻止佢呢個憑自己諗出嚟最好嘅選擇，咁我咪即係否定緊佢？

我唔知自己呢個結論啱唔啱，但我係咁諗的
「自殺，係自我否定嘅終極體現」
件事係咪真係解決唔到根本唔係最重要，最重要嘅係自殺者「覺得」解決唔到
希望樓主搵到自己鐘意做／擅長做嘅事，幾簡單都可以，睇書睇劇睇電影，跑步游水行山etc
同埋搵到一個好嘅聆聽者

樓主加油
我都同你一樣好想死
但係最後都鼓唔起勇氣quit game
繼續留係到等

你個陣鍾意a又唔同人講 係要等a出聲
A唔出聲 所以你揀左b
咁你都未必真係咁鍾意a

垃圾 咁撚樣就話想死
我經歷過比你更慘既，依家咪又係仲生存緊
生活係由你自己選擇點去過

你呢條廢物要死既唔該快撚d去死
想死又驚死既唔該自己閂埋房門諗下自己點樣仲生存緊

講黎聽下有幾慘

最尾點解唔用

唔講啦，之前高登入過人地post順便留言打左幾句已經忍唔住喊，已經唔想再諗返

我只係想同樓主講，你呢d事細case黎啫，以前既野已經過去左，依家應該著眼現在同未來
口口聲聲話想自殺，諗清楚d先好講，好憎人成日將自殺掛係咀邊

我宣佈，第N屆鬥慘大賽正式開始

其實遇到唔如意既野 負面既情緒一定有 甚至已經爆哂燈 但係不妨諗開d正面d 點樣諗開d正面d就睇以下既例子 自己get下個意思

負面: 屌你老未 我咁撚鐘意佢 無左佢我真係唔撚得
正面/諗開d: 唉 算撚算啦 勉強一齊返佢都唔會再好似之前咁撚樣 一陣又比佢hurt多次 仲撚尻sad 跳樓都要跳2次

負面: 我跟本上都無屋企人 日日都要比人玩針對 想要返少少家既感覺都唔撚得
正面/諗開d: 屌 好彩我細個無比老豆搞撚埋 比人玩針對都係小事 唔撚係既話以前已經睇唔開收左皮 而家都係唔到連登開post抒發感受

手殘打唔到更多例子

我生得咁樣衰 都未死

唔好咁la

我樣衰過你好多

點解連兩個素未謀面嘅人都可以鬥樣衰

因為我阿媽都鬧我樣衰